大家估下呢隻狗做緊咩

做返自己

拎糧食

執番皂

執唔咩